# BWINF Lösung 1. Runde Team SIGSEGV

Da nun die erste Runde des BWINF fertig ist, kann man nun hier unsere Lösung zu vier der fünf Aufgaben finden.
Wir haben Aufgabe 1, 2, 4 und 5 gelöst.
Unter dem Ordner Einsendung findet man die Finale Einsendung und in den restlichen Aufgabenordnern die Quellen.
